这里的砂岩曾经是一个巨大的内海的海岸线，大约有3.2亿年的历史，深至海平面以下4英里。 从芝加哥驱车一天，探索一个完全不同的伊利诺伊州 
 这可能意味着我们将不得不重新思考这个系统，把基础设施从地下挖出来，移到内陆，那里不会受到海浪的影响。 环境报道:去除水的高成本|麦肯齐·埃尔默| 2021年2月8日，圣地亚哥之声| 
 在西南部和内陆的西北部各州，情况更糟。 为什么南非停止使用阿斯利康COVID-19疫苗| 
 数千年来，阿贝纳基人一直在缅因州的海岸和内陆之间迁徙，他们在阿贝博物馆(Abbe Museum)分享着他们持续不断的故事，这座博物馆位于公园内外。 终极阿卡迪亚国家公园旅游指南，弗吉尼亚M.赖特，2021年2月8日，|户外在线 
 环保人士还担心巴基斯坦的内河航道项目，根据该项目，印度河将被开发用于大型船只的货物运输。 不可能的海豚救援热点:巴基斯坦|Charu Kasturi | 2021年2月2日|Ozy 
 “连接滩头阵地，在内陆突出自己的主张”必然是霸王的首要目标。 沙滩上的鲜血:当詹姆斯·琼斯写了一个士兵对诺曼底登陆的看法|詹姆斯·琼斯| 2014年11月15日|每日野兽 
 另一艘船，爱德华·博伦号，在1909年失事后，现在半埋在内陆。 纳米比亚的幽灵骷髅海岸|Nina Strochlic | 2014年3月5日|DAILY BEAST 
 他们匆忙登上前往黎巴嫩、约旦或加沙的船只，或冲向内陆。 雅法:两个国度的故事|Lauren Gelfond Feldinger | 2014年2月16日|DAILY BEAST 
 沿着边界往内陆走几百公里，你会碰到什么? 这家酒吧一半在斯洛文尼亚，另一半在克罗地亚Jeff Campagna | 2014年1月6日|每日野兽 
 现在，密集的居民点聚集在海岸线上，内陆地区不再空空如也。 Mark Hertsgaard分析气候变化激进主义的心理|Mark Hertsgaard | 2013年7月14日|DAILY BEAST 
 因此，最多四千名印第安人在这片广阔的内陆和海岸上漫游，而不是占领。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 这里的边界只有盐沼，偶尔在春潮时被海水淹没，有些盐沼延伸到很远的内陆。 根西岛的鸟(1879)|塞西尔·史密斯 
 前面提到的潮汐河实际上是切萨皮克湾的河口，它们周期性地流向内陆。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 死地面; 被内陆电池污染; 离海岸很近的深水! 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 迪德斯也来接我，我们一行人向内陆的我的战壕走去。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿